布林肯與楊潔篪通電話 強調續捍衛新疆西藏香港人權

美國國務卿布林肯與中共中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪通電話。

美國國務院發表聲明，指布林肯向楊潔篪強調，美國將繼續捍衛包括新疆、西藏與香港在內的人權和民主價值，並敦促中國與國際社會一起，譴責緬甸的軍事政變。

布林肯重申，華府將會與盟友及夥伴捍衛共同價值和利益，要求中國為威脅包括台海在內的印太地區穩定，並損害基於規則的國際體系行為負責。

In my call with my counterpart in Beijing, Yang Jiechi, I made clear the U.S. will defend our national interests, stand up for our democratic values, and hold Beijing accountable for its abuses of the international system.

唔好話我睇穿佢 真係得把口 如果係共和黨做咗有樣嘢好耐

用

講

共和黨連電話都唔會講，繼續放你入SDN LIST

民主黨班垃圾真係冇撚用

壞事做盡 又竊國

愈同人講會做野=愈唔會做
Action speak louder than words

No action

CHI NA: WFC

廢話
中囯美囯

公道講句得佢講無用
最大嗰粒Biden做嘢先得嫁

含撚就有佢份

無睇錯真係好硬。
把口

口交部

所以快d 上twitter 打國際線喇就黎贏嫁喇

已經傾好咗
其實係強調唔會捍衛新疆西藏香港

屌你老味
手法同共和黨爭咁遠

同楊潔篪傾電話如何捍衛新疆香港？

口交 vs 口交

同香港民主黨一樣囉，行入中聯辦同支那又傾又砌為香港爭取民主

玩完69未

恭喜發財，我會打撚柒你，係咁

The below is attributable to Spokesperson Ned Price:

Secretary of State Antony J. Blinken spoke today with People’s Republic of China (PRC) Director of the Office of the Central Commission for Foreign Affairs Yang Jiechi and extended his best wishes for the Lunar New Year. Secretary Blinken stressed the United States will continue to stand up for human rights and democratic values, including in Xinjiang, Tibet, and Hong Kong, and pressed China to join the international community in condemning the military coup in Burma. The Secretary reaffirmed that the United States will work together with its allies and partners in defense of our shared values and interests to hold the PRC accountable for its efforts to threaten stability in the Indo-Pacific, including across the Taiwan Strait, and its undermining of the rules-based international system.

真係強硬就唔講電話啦
通電話就係大家有得傾
Eg. 中共用制裁幾間企業換取美國對維藏港視而不見

枱面鬧枱底瀨

越大聲越唔會做

食屎啦, 你美國捍衛左幾十年, 捍衛左D乜出黎呀